msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-28T22:31:55+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-28T22:31:55+00:00\n"
"Language: tw\n"


#: build/index.js
msgid "You can edit markdown in a VSCode-like editor on the block editor."
msgstr "您可以在區塊編輯器中使用類似 VSCode 的編輯器來編輯 Markdown。"


#: build/index.js
msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: build/index.js
msgid "Settings Panel"
msgstr "設定面板"

#: build/index.js
msgid "Loading settings information..."
msgstr "正在載入設定資訊…"

#: build/index.js
msgid "Text Update"
msgstr "文字更新"

#: build/index.js
msgid "Open Other Settings"
msgstr "開啟其他設定"

#: build/index.js
msgid "Front Theme"
msgstr "前端主題"

#: build/index.js
msgid "Admin Theme"
msgstr "管理後台主題"

#: build/index.js
msgid "Monaco Editor Theme"
msgstr "Monaco 編輯器主題"

#: build/index.js
msgid "Prism Theme"
msgstr "Prism 主題"

#: build/index.js
msgid "This will update the options used globally, but you will need to reload the page for the changes to take effect."
msgstr "這些設定將套用至全域，但需要重新載入頁面才能使變更生效。"

#: build/index.js
msgid "Accept"
msgstr "確認"

#: build/index.js
msgid "Updating settings..."
msgstr "正在更新設定…"

#: build/index.js
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: build/index.js
msgid "Font Family"
msgstr "字型"

#: build/index.js
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

#: build/index.js
msgid "undo"
msgstr "復原"

#: build/index.js
msgid "redo"
msgstr "重做"

#: build/index.js
msgid "find"
msgstr "尋找"

#: build/index.js
msgid "replace"
msgstr "取代"

#: build/index.js
msgid "Restore the editor to normal size."
msgstr "將編輯器恢復為正常大小"

#: build/index.js
msgid "Maximize the editor."
msgstr "將編輯器最大化"

#: build/index.js
msgid "Add blog card"
msgstr "新增部落格卡片"

#: build/index.js
msgid "Add Image"
msgstr "新增圖片"

#: build/index.js
msgid "Add Blog Card"
msgstr "新增部落格卡片"

#: build/index.js
msgid "Add Link"
msgstr "新增連結"

#: build/index.js
msgid "Create a new table."
msgstr "建立新表格"

#: build/index.js
msgid "Your code here..."
msgstr "在此輸入程式碼…"

#: build/index.js
msgid "current level"
msgstr "目前層級"

#: build/index.js
msgid "lower level"
msgstr "較低層級"

#: build/index.js
msgid "Insert Heading level ${index} ${detail}."
msgstr "插入標題層級 ${index}（${detail}）"

#: build/index.js
msgid "format table"
msgstr "格式化表格"

#: build/index.js
msgid "Heading Level"
msgstr "標題層級"
